仆你個街 點解有d人日日都咁夜訓都無黑眼圈

而我只要幾晚夜訓對眼就黑撚到嚇死人

睡眠質素
訓得多唔代表訓得好

因為我本身係黑人

？

我家姐同我訓同一張錄架床，佢日撚日夜3點歸家訓覺，而我比佢早訓幾粒鐘佢完全無黑眼圈

好羨慕有啲人訓幾粒鐘都得
我唔訓夠個樣都會好殘 個腦完全function唔到

天生有

我試過訓得個兩三個鐘返學校完全唔撚掂...

天生就有 好慘